想問下呢種係咩蟲？最近有d多

獨角仙幼蟲

殼牛成蟲

好可愛

榖牛

隻蟲叫下世小心啲

ｘ２
唔搵源頭兩三日就成屋都係

屋企都有好多喎....